[青年就業] 覺唔覺電競應該列做體育精英項目?

資料 A
「A 級」及「B 級」支援精英體育項目
體院是香港政府向所有精英運動員提供最先進的精英體育培訓平台的支援體系，目的是希望運動員能持續爭取世界級體育佳績。政府根據「精英資助」評核計劃準則，政府每兩年（於奧運會及亞運會後）檢視各運動項目成年及青少年運動員於海外賽事的最佳成績，以辨認到達國際水平的項目，於亞運及奧運4年週期中以體院為支援體系提供四年穩定的支援。

資料 B
IVE奪電競賽世界冠軍 憑《英雄聯盟》打出頭

資料 C
【電競】2022年杭州亞運會 列電子競技為正式比賽項目

體育項目無經濟效益

係啦一定要啦

要指定某 d 遊戲？

Linux platform

LoL no way

Command: MANO 同啲simulator應該做教育同國防項目